德銀舵手警告：香港恐引爆全球金融危機 歐美央行已技窮

外國傳媒報道，德國最大銀行──德意志銀行行政總裁Christian Sewing周三(25日)警告，全球央行「已用了絕大部分政策工具」，目前已缺乏足夠招數去緩解全球經濟風險。

他稱，像歐央行及美國聯儲局的央行，已沒有招數去緩和真正的經濟危機，「我尤其擔心目前一系列的金融及地緣政治風險，壓力來自香港至中東，令全世界都正面對非比尋常的宏觀經濟狀況，十分難去預測，而且更傾向波動。」

面對歐央行再深化負利率，他說：「十分少的經濟學家會相信，目前更便宜的金錢將能發揮救市效果！」

除了德銀舵手提及香港，古巴出身的著名經濟學家、美國哈佛大學著名經濟學教授Carmen Reinhart早於8月下旬亦警告，香港政局動盪可能是引發全球經濟放緩、甚至衰退的「引爆點」。

全球經濟增長受到衝擊，當中的主要原因包括中美貿易戰愈演愈烈，在Reinhart眼中，香港是其中一個主要關注點。她說：「其中一個讓我感到極其驚訝、而要密切關注的是香港亂局，這會影響中國內地及亞洲區的經濟增長。它不是單單獨立的地區問題，而是真的會為全球帶來影響。因此，香港可以是全球經濟放緩、甚至衰退的非常重要引爆點。」她再三強調，香港是重要因素、香港是重要因素，因香港擁有國際金融地位！

電影《沽注一擲》主角馬克·鮑恩的原型、FrontPoint Partners LLC對沖基金經理艾斯曼(Steve Eisman)更早在8月9日接受媒體專訪時已警告，現在並不擔心美國金融體系再次崩潰，但的確有一隻「黑天鵝」令他擔憂，就是香港！他坦言，擔心香港示威動盪持續，可能會損害全球經濟，成為全球金融市場的「黑天鵝」。

所謂「黑天鵝」，是指難以預測，並具破壞的事件，2008年金融海嘯便是著名例子。換言之，艾斯曼擔心香港會成為發生類似2008年全球金融海嘯的「藥引」。

高興，開心

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

香港人加油

希望係。如果真係林奠堅係考第一。引爆一個全球經濟問題

留名睇新燈神誕生

世紀罪人

大家唔反支，拎佢地呃返黎既一切去穩定世界
全球會一齊攬炒

唔好氹我啦

香港咁重要仲唔幫拖
咁全世界一齊攬炒囉

與有榮焉

綠帽先係引爆點

全球一體化下
傾巢之下絕無完卵
今次99%由香港引爆
支那本身就唔掂
家陣香港件事只不過係送佢一程
多謝攬炒之母提早幫體制送終
香港就係無送中都一樣PK
李嘉誠2013遷冊賣百佳其實根本已經睇到嘢
今次送中條例只係導火線
物極必反多行不義必自斃
共狗嘅報應時間到了

Steve Eisman says Hong Kong protests are his biggest worry with economy, a possible ‘black swan’

引証咗佢既「第一」係有料唔係浪得虛名
不過係錯既方向同錯既領域囉

咁勁，由香港引起

唔多信

林鄭總會搵個籍口去推既...

係 但係如果寫入史冊 就會係綠帽引致全球金融風暴

陷球剷啦 除左老美
咁多個國家都要奶共 預撚左

全球攬炒

唔係咩野叫做攬炒

作為香港人，能令全球攬炒表示驕傲

依個局勢再加埋經濟衰退
分分鐘三戰

亞洲巴爾幹

屌你 DB 都就嚟執啦

香港終於轟轟烈烈唔再係懦弱之城

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

黑警為左ot錢搞到全球經濟衰退

香港有好多名
國際金融中心,間諜之都,逃税天堂

要慶祝下

依家可能有新名, 狂武之城, 攬炒之都

維尼成為地球罪人

德銀顧惦自已先啦

所以就算支那無視老美，我地重有最後武器

全世界攬炒

我要攬炒！

香港攬住全世界一齊死 抵到爛

推

Reason ?

焦土又然

Jeng 全球攬炒啦

攬炒唔單止同中国 仲係全世界

前幾年啲咩香港已經邊緣化嘅契弟去哂邊？

全球春袋

全球唔想收就提供軍火比香港消滅恐怖分子再獨立
之後可以繼續做中間人白手套，再遲就一齊攬住死，香港人係唔會再做奴隸幫全世界搵錢但日日比人剝削

全球爆-》新一場世界大戰

全球攬炒係咪攬炒派最大既成就

差唔多了 美國已經出$救港

攬炒真諦

換咗美金

if we burn, you burn with us

Let the world burn
放任極權國家 抵你死

以前話唔好覺得自己(香港)咁重要啦,彈丸之地點會有人理你
嗰班柒頭

if we burn, the entire fucking world burn with us!

咪loop啦
八月已經post左一次
關心下其他嘢

同支共攬炒來吧

綠帽引爆既金融風暴

大粒墨

Push

事前就已經有咁多人講得出"擔心xxx 會成為黑天鵝" 嘅事係永遠都唔會成為黑天鵝。

好簡單嘅道理。

歐美班商家縱容支那
自取滅亡

冚球剷刁大大都唔到

一係就幫我地，唔幫就等一齊仆街！！！！！！！

攬佢老母炒

陳同佳引起既蝴蝶效應

商品說明

出版社：日閱堂出版社

作者：鄧翼群

ISBN: 978-988-8135-53-0

嚟啦嚟啦

第一次鴉片戰爭都係香港開波先

香港果然係國際級城市，影響力好大

外交部都成日話唔信

普J好開心

老老實實比你預計得到仲係黑天鵝？

大粒墨就快名揚天下

WW3

笑死德銀咁垃圾衰到退出唔玩投行講經咩

全球攬炒計劃

引爆左先有機會買樓

不得了 要求洗牌

講得出姐係唔會

攬炒效果開始浮現

burn hill?

如果真係因為林鄭搞到全球金融危機，百幾年後讀世界歷史，林鄭應該可以係書入面出現
蝴蝶效應的引頭者

雷曼兄弟

一頂綠帽冧球剷, 最緊要支爆

If we burn, they burn with us

下一個叫林鄭，香港政府

陳同佳被戴綠帽果粒精蟲

冚球剷

唔想經濟攪炒就出兵幫香港喇

全球攬炒咁勁秋？

攬炒

快啲喇

逼到佢唔反共就全球攬炒

2119現代史：
“第三次世界大戰是蝴蝶效應和黑天鵝的最佳例子。在2018年2月8日發生的陳同佳案是三戰的引爆點，此案引起的逃犯修訂條例爭議，造成香港局勢動蕩......

我要攬炒

推推推推

叫上海深圳頂頂囉

陳同佳影響全球金融危機

我都想，但實際上點操作？

一頂mk綠帽引爆全球

係就快
有全世界陪你攬炒
怕咩

全世界一齊攬炒，無人制裁中國就一齊死！

含球產

Chan Ton Guy Effect

反唔反 都係會攬

一個香港可以引爆全球金融危機，其實都幾勁

快

以後寫史書 陳同佳同盧溝橋並列

究竟戴人綠帽個個而家咩環境？咁大個仔見過最利害嘅一次紅顏禍水

唔幫手抗共，就攬炒。

If we burn you burn with us

與全球connect

唔救港就冚球剷

黑天娥777

十月一 大家遍地開花

林鄭
說好的公義呢

快d啦

最好啦
唔燒到自己啲人都唔會知中共有幾邪惡

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

成日講啊深圳上海超越香港乜乜乜，proud of Hong Kong

攬炒驚閪，買撚定午餐肉了

有啲咩股東
就有咩結局！

索羅斯 come on
快d消滅香港金融

我認我俞富仇警仇官仇藍仇共
為左報仇我食草乞米都無所謂

咁佢地做過咩
香港有事就話唔關佢地事
全球有事，要香港後生幫佢地做所有野
呢班人到底諗乜野
香港後生仔女已經付出左好多
佢地等乜撚野

攬炒 or 救港

先破後立

林鄭又立大功。

陳同佳認識了一個女朋友
。
。
。
。
第三次世界大戰

香港就根本好重要

yes, 要比全世界知道袖手旁觀唔係冇後果

BURN WITH US

證明咗高分並不低能
考第一可以引發經濟危機

要毁滅先可以重生
嚟啦

佢真係名留青史

卑香港威返次

if we burn
you burn with hs

林鄭成為世紀罪人

正呀
咁美國實搞鳩死中國

Come on

最多咪陷球剷囉
要怪就怪支共

天時地利人和

如果全球攬炒，入晒落陳同佳數呀佢先係最原始既引爆線

陳同佳只係二線，中共同港共都係一線罪人

攬炒啦 我ok架 大不了重頭黎過
但前提係要班狗仆街死先

if we burn, you burn with us.

攬炒啦屌你

上歷史一頁

一督精

佢只係一戰開槍既人，而唔係成個遠因

唔係講笑，呢1/2個禮拜美國短息急升，大銀行唔拆錢出黎，係有d野

Pish

全球攪炒

窮極都唔會食草啦 屌

想唔冚家產仲唔八國聯軍打鳩支那

全球化嘅特點
有福齊享 有難同當
好多問題已經唔係只係一個國家嘅問題
地球村真係唔係空想

真攬炒，陷球剷

咁想喺香港捉人回血？睇下邊個做邊個嘅回血劍

Every step that you take
you make a difference

熱情香港
攬炒之都
又
點少得你呀